Server PvM - PvP rate 500% all doar cand se fac evenimente happyhour ratele se maresc la 700%. Serverul are o vechime destul de mare si cred ca si foarte multi il cunosc pe acest server. Ne cerem scuze pentru ca acum 2 luni sa dat rr la server dar am fost nevoiti sa dam deoarece colegul meu din staff Fenyx a facut cea vrut ... din sv . Va asteptam pe SITE - http://impactmetin2.info/acasa